到底香港人幾時先可以做到全港大罷工

由6月至今，我地既抗爭手段層出不窮，去到依家甚至有美國出手，準備審議香港人權法案，事件亦得到國際關注。

抗爭亦都不段升級，由612進攻立法會，71破壞立法會，至依家既打狗，汽油彈，神獸都出現埋。我地每次升級都怕俾人割席，但去到依家，可以證明社會大部份人依然支持緊我地。

有一樣野我地嘗試左好幾次，但係效果唔顯著，就係全港大罷工，迫使政府回應五大訴求，。罷工絕對係對政權最強力既反擊，因為社會大部份人都唔認同呢個政權，要令到社會真係無法運作，迫使政府回應。

點解香港人到依家都未能夠做到呢一步，我覺得係大部份人都唔想攬炒，攬炒呢個概念只係得到年輕一代抗爭者認同，因為大家都冇野好輸，冇任何包袱，甚至連遺書都準備埋。然而，大部份和理非到底係咪真係支持「攬炒」呢個概念，我就有d懷疑。好簡單，大部份人都好樂意課金俾前線買裝，買水買物資，呢d既金錢數目都係好細，但係去到攬炒既地步，係咪真係願意犧牲自己既工作，積蓄。我地香港人係咪可以咁團結一致？

由6月開始俾人打爆頭，俾黑社會同黑警無差別襲擊，新屋嶺事件，依家出埋真槍射殺，藍絲癲佬周街斬人打人車人，想問一下香港人既包容力係咪咁勁，幾時先可以一齊大罷工？

可唔可以再突破一次，開始宣傳全港大罷工，到底我地要忍到幾時？

利申：純粹覺得全港大罷工係一個好勁既反擊，大家一齊討論下，傾下仲有咩出路。

十連
1/10

2/10

就算聽日大亞灣核電廠爆炸香港人後日都湧住去返工，世界末日都動搖唔到香港人返工既意志

工會
集體談判權
呢兩樣野要問返工聯會

上次山竹打到香港變成災區咁，都有咁多人第二日照常返工，我真係俾香港人對於返工既意志力嚇親呀。

係無可能
除非上一代班友死哂

依家就係年輕一代準備去送死，但係上一代都唔鬼理

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

我相信人權法出左後，政府都依然唔會作出讓步

要有工會組織

真係好難

tg緊 d鋪頭繼續開門做生意

因為高層始終係呢班友
所以係好難 呢個係事實

罷唔到股市對政府=不痛不癢

推

同我推俾全港雇主同打工仔睇

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government turns a blind eye to Hong Kongers’ demands. Last week, the government passed (introduced?) a new emergency law banning facial coverings. Such act is an almost complete destruction of the judicial independence and the rule of law in Hong Kong. The time has come and we must speak up. Tell us your opinions on general strike. It’s now or never.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT
Google form link :

幫手填啦

TLDR專用：

罷工一日比打八號風球影響力仲細
要搞一定要搞長期同埋有固定目標
否則係白搞

班淨係睇錢 由佢 唔關我事既中立撚
分分鐘多過黃加藍